ocamp

潛在競爭者出現

幾時都會出現

ocamp 唉

有仔就收鳩皮

其實我一眼就知條女係佢個type 我點解唔早d察覺

軟禁佢 唔好畀佢接觸女性

手已分啦